外國遊行叫民主運動，香港遊行叫嘉年華

今天我。。

Btw捐錢比任何政黨/團體個班人最撚on9，走去驗下腦先啦

踩香港抬外國
樓主好威威

可以完post

明顯屌緊民陣班政黨on9仔啦。我有講過唔支持遊行咩？
你睇下出邊幾多人出post屌今次遊行個班政客先啦
我屌你老母, 聽撚到民陣D膠到爆既口號真係好撚火滾
E.G.